點睇一個拍左十幾次拖既女仔？

近排識左個女仔，佢之前拍過十幾次拖，接近二十次，話有D感情係認真，有D係玩玩下，想拍散拖
我本身當佢朋友，但佢成日都講曖昧野，攪到我對佢有好感。
但去到最後問一唔一齊既時候，
佢會話未係時候
但其實我好清楚我唔係佢想要既人

有時覺得一個人拍咁多次拖，好多野已經盲目曬，好多野佢都覺得係必然

雞

你入伍了

屌佢老母

性經驗豐富

不過唔關你事

有冇諗過佢同你都係玩玩下?

依句好中

唔好一齊, 係咁多
不過如果你都只係玩玩下, 咁又無咩所謂, 唔好真心就得

我知啊
但我覺得咁多野可以玩，感情真係唔玩得

如果你同得呢啲女人一齊，好快你只會成為佢其中一個ex